{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012260",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 상추네펜션(애견동반) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインアウトのご案内では、未成年者は保護者同伴以外は入室不可であり、人数追加の際には予約前に予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守らなければならず、施設を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、被害を与えかねない娯楽や飲酒は控えるべきです。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ペンション別の期間未確定で料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあります。 予約特典としては、児童·乳児同伴時の安全に留意しなければならず、IPTVとWiFiを利用してインターネットが可能です。 バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができ、ペットと一緒に過ごすこともできます。 駐車スペースもあり、周辺の観光地としては正房滝、天地淵滝、ソカッ、ウェドルゲなどがあります。 このとき、距離は車の基準で表示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴以外は入室不可です。"
        },
        {
            "question": "人数追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加の際には予約前に予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を守らなければならず、施設を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使って料理できますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "被害を与えかねない娯楽や飲酒は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされる場合はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ペンション別の期間未確定で料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "児童・乳児同伴時の特典はありますか？",
            "answer": "児童・乳児同伴時の特典として、安全に留意しなければならず、IPTVとWiFiを利用してインターネットが可能です。"
        },
        {
            "question": "どんな特典がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができ、ペットと一緒に過ごすこともできます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては正房滝、天地淵滝、ソカッ、ウェドルゲなどがあります。"
        },
        {
            "question": "距離は何で表示されていますか？",
            "answer": "距離は車の基準で表示されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 581
    }
}